鄉土老千們推的3800跌穿歷史低位

上當年鄉土班老千長推呢隻服，d人越買越跌，之後班老千就潛哂水

火森，大c有無推？

幾多年前既事

上年only

上年升破1.5高位，佢叫你買而你又真係買，咁就真係抵輸。

依家反而另一批老千到處散播謠言，話3800同451現金不足，負債高，會倒閉

鄉土班基金佬年尾要埋數

老實講依家好多細股股價低到唔尋常。都粗略估到背後大戶有什麼打算。

願聞其詳

一係攤凍一兩年，然後炒上幾蚊，一係趁機賤價私有化。但前提係比位沽空者走先。